{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 센트릭 호텔"
    },
    "text": "2023年05月にオープンするホテルセントリックは、芸術会館駅と仁川ターミナル駅が隣接しており、アクセスが優れています。 ロッテ百貨店や大型マート、公園も近距離に位置しており、様々な便宜施設が利用できます。 また、文鶴競技場と松島国際都市とも近い距離に位置し、ビジネスやレジャー、ショッピング、観光など様々な目的で利用できる最適のホテルです。 ホテルセントリックは都心に位置し、グルメやホットプレイスを楽しむことができ、快適さと余裕を感じることができます。 駐車はホテルでは提供されませんが、周辺の公共駐車場や有料駐車場をご利用いただけます。 朝食は火曜日から日曜日まで営業しており、1人当たり15,000ウォンの料金がかかります。 朝食の食券はフロントで購入した後にお使いください。 宿泊入室時間は平日は15:00、土曜日、日曜日、祝日当日は17:00で退室時間は12:00です。 早い入室と遅い退室は追加料金があり、利用客室がある場合のみ可能です。 客室の基準人数は2人で、追加人数は10,000ウォンの料金がかかります。 ただし、追加の寝具類やエキストラベッド、ベビーベッドは提供されません。 未成年者、ペット、喫煙、使い捨て用品などに関する規定があり、忘れ物の処理も案内されています。 客室は宿泊以外の目的で使用することはできず、ホテルの財産に損害を与える行為は賠償を請求することができます。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は禁止されており、バスルームをご利用の際は安全に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルセントリックはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルセントリックは芸術会館駅と仁川ターミナル駅の隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルセントリックの周辺にはロッテ百貨店や大型マート、公園など様々な便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックはどのような目的で利用することができますか？",
            "answer": "ホテルセントリックはビジネスやレジャー、ショッピング、観光など様々な目的で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは駐車場は提供されていませんが、周辺の公共駐車場や有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックの朝食について教えてください。",
            "answer": "ホテルセントリックの朝食は火曜日から日曜日まで営業しており、1人当たり15,000ウォンの料金がかかります。食券はフロントで購入してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルセントリックのチェックイン時間は平日は15:00、土曜日・日曜日・祝日当日は17:00です。チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは追加料金で早いチェックインや遅いチェックアウトを利用することができますか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは早いチェックインや遅いチェックアウトは追加料金が発生する場合があります。また、利用客室がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックの客室の基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "ホテルセントリックの客室の基準人数は2人で、追加人数は1人あたり10,000ウォンの料金がかかります。ただし、追加の寝具類やエキストラベッド、ベビーベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは未成年者やペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは使い捨て用品が提供されますか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは忘れ物の処理が可能ですか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは忘れ物の処理が行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックの客室はどのような利用制限がありますか？",
            "answer": "ホテルセントリックの客室は宿泊以外の目的で使用することはできず、ホテルの財産に損害を与える行為は賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルセントリックでは男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルセントリックのバスルームの利用について教えてください。",
            "answer": "ホテルセントリックのバスルームをご利用の際は安全に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 832
    }
}